德國外交部：歐盟正考慮就香港問題實施制裁

德國國會就香港人權問題召開公證會，德國外交部亞太司長席格孟特（Petra Sigmund）表示，德國一直關注香港人權狀況，並表示歐盟各國正密切關注局勢，考慮採用歐洲版的《馬格尼茨基法案》（Magnitsky Act）進行制裁，但就要歐洲各國取得共識。 而席格孟特回應指，港人無須簽證就可以入境德國，同時亦放寬了港人居留規定，為港人學者提供獎學金。現時德國停止與香港的引渡協議，又停止出口可用於鎮壓的物品。席格孟特表示，目前有4名港人獲德國政治庇護。 德國可算是最早為港人提供政治庇護的國家，涉在2016年旺角騷亂被控暴動的黃台仰及李東昇，在2018年棄保潛逃到德國，獲庇護至今。 德國國會就香港人權問題召開公證會，德國外交部亞太司長席格孟特（Petra Sigmund）表示，德國一直關注香港人權狀況，並表示歐盟各國正密切關注局勢，考慮採用歐洲版的《馬格尼茨基法案》（Magnitsky Act）進行制裁，但就要歐洲各國取得共識。

仲考慮

收皮喇左膠

德國國會就香港國安法舉行聽證會 透露歐盟擬實施制裁

德國國會就香港國安法舉行聽證會，德國外交部亞太司長席格孟特透露歐盟正考慮實施制裁。

聽證會由在漢堡留學的港人鄺頌晴和德國記者穆達偉去年7月提出。

席格孟特表示，香港警隊根據國安法鎮壓和平示威，破壞歐盟對中國履行國際義務的信任，德國已中止與香港的引渡協議，並停止向香港出口可能鎮壓人權的物資。

她說，歐盟去年建立對全球侵犯人權者的制裁機制，透露歐盟正密切觀察和討論香港局勢，考慮採用這套機制，目標是盡快結束討論，但要全體會員國同意需要時間。

鄺頌晴發言時促請德國設立「逃生艇」計劃，讓港人無需簽證入境等。她又要求歐洲議會通過決議制裁中港官員，叫停「中歐投資協議」。

席格孟特表示，基本上港人無需簽證可到歐盟，德國已放寬港人居留規定，又提供獎學金給香港學者，歡迎他們來德國居住和工作。她還透露，目前有4名港人獲德國政治庇護。

Trump時代都逼唔到你地制裁
Biden時代你地都唔會

考慮到2046

我考慮核平歐洲添呀

考你老母
考慮左年幾都仲考慮

我覺得正正相反
佢地係唔妥侵

我真心表示 收皮啦奶共狗！

默克爾同刁近平含啦！

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

Ready~~~

sor，咁唔考慮囉

笑左 連登仔真係以為全世界係圍住香港黎轉

彈翻個波比歐盟

考慮咗成年有多

希望囉 畢竟反送中都過左咁耐 一年前講制裁制到而家得美國制裁到 最應該制裁既英國都仲話準備緊 相對唔關事既歐洲 你覺得會真係郁手咩
再者 武漢肺炎重創重球經濟 全世界都講緊點解恢復經濟 一時三刻又點寄望歐洲真係制裁？

考慮幾耐

考完未啊
訓咗幾轉喇dklm
唔制就出聲啦

達哥2.0

香港人堅持

考慮多9年先

嘥氣 嘥7氣 嘥9氣 嘥L氣 嘥閪氣
屌！嘥9L7閪氣啦，德共

奶到雪雪聲